JUPAS會睇幾耐之前嘅DSE分？

假如我而家得15/16年DSE分
唔retake，直接報JUPAS
啲U會唔會考慮收我？

無限

睇科，有啲得3年

自己打去department問

五年內，可以隔年，唔洗連續

巴打咩case? 同路人，留唔留個TG傾下？

放完今屆JUPAS話你知
利申: 得2012同2013 DSE Results

JUPAS網站咪寫哂囉
唔識英文?

第九味

求巴打留tg

1. 每年安排唔同，2019年既安排9月中先公佈，每年皆是

2. 佢係有寫，但佢寫到含糊不清。例如Poly寫接受multiple attempt，即係考多過1年=ok，但佢無寫接受幾多年內，即係佢可以係2019年接受2018同2019年既combined cert，但佢無寫一定接受2012同2013既combined cert，而Jupas Office既回應係「唔清楚」

結論：屌人係好型，但唔該做下功課先

有講就係佢設定個年限 佢係防止啲人再用dse jupas
無講你2012 combined 2019都得

起碼五年。但有d科（神科,law,etc）會有penalty
我用4年前dse入2017, hku乞食科都收

1. 依啲policy都唔會大改架啦
而家樓主要決定re唔retake，佢咪參考返目前已有的資訊囉

2. 你自己弱智要人地畫公仔畫出腸者

我之前仲有in cu乞食科， interview好有bonus mark
我send email問左professor話我係rejupas用番幾年前的成績 佢話無問題

其實你應該直接send email問你想入果間u的faculty
呢度無人可以precisely咁答你

唔知巴打咩情況

你就應該做下功課先，戇鳩仔

15dse rejupas今年
放完上黎報告

上網睇哂，打哂電話，send哂email 都仲要做下功課先 連登為屌而屌既文化都真係幾深厚下

柒左咪柒左囉 唔洗攻擊人下話 policy唔會大改係人都知啦，問題係萬一真係改政策要點算姐 唔洗死兜喎

月

而家連登係點唔評論
不過由高登上左咁多年到而家都係柒就比人屌架啦
淨係連登呢兩年都大撚把post入面有野參考(你可以話兩登既唔可信但有埋報導)，求其搵個都夠收你皮

outliers巴打都要比你屌
利申 jupas 2nd degree, 夠資格未？

你講到問左咁多
咁jupas有無同你講話改？poly有無同你講話改？

睇唔睇係大學決定
JUPAS 會交晒上去